潘生潘太夠不夠找數？

1賠2

不要說你不想

4個月的時間讓你傷心，2百萬人的絕望與流淚

換不到你一句 夠了

可恨的世界 自私的世界

最荒謬係 就算修訂咗都幫唔到佢地個女